錄音對住個moon講有咩問題

你覺得呢？你講野夠大聲咪冇問題
唔夠最好對住收音到講